[I/A/PC] 夢幻模擬戰(11) - 你地班非洲仔

官網：

活動:
限時饋贈-克麗絲的禮物

【活動時間】 10/25 10:30 ~ 10/31 23:59
等級滿2級的指揮官登入指定天數後可進行領取相應獎勵。
第一天 聖魔券*1
第二天 聖魔晶*50
第三天 隨機SR武器*1
第四天 聖魔晶*50
第五天 聖魔券*2
第六天 聖魔晶*100
第七天 隨機飾品禮盒*1

Up池

首抽開局推介:

百搭奶騎 - 蒂亞莉絲 (11歲,咩陣營都可以放既神補)

帝國陣營 - 利昂 (新手限定池, 首抽中可以照開局)

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文 (新手限定池, 首抽中可以開局)

新手 FAQ:

Q: 女神問題點答?
A: 女神問題答案會影響主角職業

忍: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、夜晚寧靜的小屋 5、熱情 6、接受 7、為了保護所愛的人

騎 (光輝陣營推薦): 答案：1、撤退 2、粉碎敵人的破壞力 3、不存在 4、為了得到想要的東西 5、不屈的精神 6、互相給予 7、為了名譽

飛: 答案：1、反擊 2、優秀的機動性 3、我就是神 4、為了守護想要守護的事物 5、勇氣 6、服務於人 7、為了保衛所愛的人

弓: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、春天綠色的草原 5、忠誠 6、互相給予 7、為了保衛所愛的人

Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

按照陣營搭配陣容是因為後期有超絕，很厲害
前期有 SSR 用 SSR, 有 SR 用 SR 就得，不過資源問題，避免重覆培養
所以還是一開始就培養一套主力陣營最好

Q: 升 Rank 點計?
A: 用 1 體升 1 Exp 組隊有折扣

Q: 角色 Level 上限點計?
A: 角色 Level 上限 = Rank +1

Q: 卡關點算?
A: 前期卡關大多數可以升 Rank 升角色 Level 解決
打兄貴升兵仔能力，有升同冇升差好遠
升/突 SR 裝備
用下腦, 唔好成日靠 Auto

Q: 邊隻係小紅帽?
A:

Q: 單抽定十抽？
A: 自己決定

Q: 開唔開 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 首抽係咪第一抽?
A: 第一抽一定係蘭斯

Q: 隻game冇體可以做咩？
A: 食包/爆石回體

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 課唔課金好?
A:

輕課建議買月包，游戲體驗會好唔同

Q: 點課金最抵?
A: 手機版 的話，直接用信用卡課
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計
課完手機版，PC版仍然有首次優惠

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 都市傳說有 2% 保底 SSR，真唔真?
A: 我唔撚信有囉! 佢老味

Q: 邊種光最靚?
A:

Q: 有冇人因係 play store 退過款，被 ban 咗 account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人，岸鳩。

Q: 聽人講隻 game 係無底深坑，唔重課根本就玩唔到落去, 真唔真?
A: R角都爆到機 ，唔好睇小主角三小強

Q: 附魔初期會唔會裝？
A: SR 夠用到後期，唔洗驚曬料，附魔卷任出架喎? 咁都慳...用完過關pvp都輕鬆好多

其他實用 Link:

夢幻模擬戰手遊英雄攻略匯總 全英雄使用指南 (殘體注意)

SSR卡簡介、評價、建議(轉載):

SR卡簡介、評價、建議(轉載):

了解基礎系統(轉載):

新手指南(轉載):

誤中1001

想問gay絆係唔係每日得9次打

係

雙子唔知勁唔勁呢 定宜家抽奶騎算

友情點係咪換錘仔最好

皇帝終於拎到暗黑衛隊 唔洗用骨兵

點先拎到

練兵場解鎖

終於拎到天使，拉娜拎埋雷淨化同黑洞

留明

終於抽中奶騎

而家 艾爾文 黃毛 奶騎 海恩 克麗絲
遲d 出雪莉 換 海恩定克麗絲好？

另外藏寶鎖匙本身有3條 任務再攞 佢warn我會浪費
即係唔可以多過3條？

呢把有冇用

其實差不多

公主隊表示

終於唔洗打雷龍

有腳長既角色好少少
加上黃毛後期坦度呢....

黑龍我可以打高5lv
雷龍低5lv先穩...

想問下拉娜>命運之扉>籠罩村莊的陰霾入面啲怪係邊 打左幾次都搵唔到啲怪 磨到輸左

騎士精神同超絕可以共存?

黃毛 等 遲d 抽雷丁

幾有用 可以比雪梨

儲石all in雷丁

因為你點都要練隻打突擊
除非你有雷丁
如果唔係個戰術唔夠立體，好似係

我暫時係咁放，但騎士精神好似無想像中咁實用

有冇消息話雷丁個POOL幾時有得抽?

拉娜第7關先難打

40抽中迪哈爾特同奶騎 好感動

想問一下大家點樣打附魔卷最快最多？

差隻黃帝 玩到戰略大師

玩公主隊好吃力
見啲人利昂 雷丁下下秒著過
自己首抽中露娜...輸出超唔夠
成員又勁多ssr 齊人又難
好似開左個hand mode打咁

儲左咁多日料都係唔夠料升哂45精通

有冇人打50暗龍

點解你地基伴可以打到咁遠

皇帝拎暗黑衛隊多左300戰
下個目標係天使同熔岩巨人
至於小紅帽同女王就冇得救 冇靚兵可以練

小紅帽練火骷髏弓手
女王神官騎

靠魔攻搵食 用弓幫d高防r痕

小紅帽都係玩固傷咖啦
係貪d弓手天生技有固傷
不過唔知開技計唔計

一係石頭人囉
夠硬，又有固傷
用男巫又好似冇咩用
你都唔會攞佢推圖啦

用緊呀 我覺得正常地圖好用過元帥 元帥一飛出去就重傷

45之後既關 唔係你秒人就係比人秒

唉
玩帝國都係孤兒
一街雷丁
次次都被人排去3p
有冇帝國巴打想刷50龍

元帥做發動機
有d位利昂行唔到，需要元帥解放佢

果d關多數都係代皇帝個位 費事皇帝要自己BUFF自己咁ON9

d怪一下秒 真係唔知點打

無諗過課，無睇post
是但抽帝國pool中利昂
係咪照用到卡關先算

聽講大孖勁 細孖屎

海恩

可能係泳裝活動時

公主有 露娜 拉娜 莉/奶騎 加兩隻sr坦同克莉就已經好勁

yes leon係全game最勁之一

我個隊暫時有露娜 蒂亞莉絲 Sonia 娜姆 芙蕾雅
真係打得好吃力
拉娜又抽唔到
今晚12點拎埋雪莉睇下會唔會好啲啦

另外有蒂亞莉絲仲有冇要落克莉絲既需要？

因為你用緊既無打手
有雪莉一切會好好多
娜姆無用拎走吧 入雪莉

我想問小紅帽上到黑暗大法師個陣掛邊三招技比較好

拉娜抽唔到真係差啲。。。
尤其是45lv後，拉娜超強

45lv拉娜帶3招 AOE?

有冇人換ac玩
差唔多就ok
換光輝果邊

帝國被拋棄

最多帶2招

手抽到最後2抽先抽到，好彩冇出2哈比我

皇帝帶咩招好 陽影成日都唔出好曬位

石都唔要

留名

本身用緊第一排四隻
見有人講公主好正想抽露娜
點知課完抽到下面果兩隻，光輝又冇莉亞娜
帝國又冇皇帝
公主又冇露娜

四不象咁
有冇推介升邊個陣營好

42lv元帥利昂屌打45黑龍
不過都係唔出ssr

奶騎卒之跟我返屋企啦

我有光輝想換 tg我

Added

抽完人我記得右下有個fb share
岩岩抽冇左既...
明明抽個全新既...r

Sr先有

有人賣呢個+6000石

$700去唔去好？

我覺得還可以
光輝公主都可以玩

見咁多人抽榮譽幣300
抽3次全部SR

家下一關入面咩兵種都有 勁難玩

平賣都ok
有意

咁都值咁貴

[img] 冇石 平賣

呢個 平賣 同冇石

巴打賣幾多平賣呀？都ok

5舊好無

10抽有冇得share的？

10抽有呀 因為10抽一定有sr

帝國+公主齊陣 隻女王群補補千3，4 被動都補成千

賤放

咁都賣到700，我呢個咪賣成幾千

棄驚？

見到個個都咁齊

掛住抽裝？
隻驚睇你要人定要裝
要大團圓定軍火庫

ssr裝抽嘅話要好重本，個pool咁大要，就算中左ssr都未必中自己想要嘅
同埋唔升星廢過sr裝
同埋打龍出都會出慢慢玩唔洗急住抽

strong hold！

冇掛住抽呀 但新玩 唔敢抽而家d pool
等緊合適既pool

而家咁既鳩樣 留左100抽左右

終於得閒掛足一日龍

我都儲左60抽
準備抽雙子公主

我都覺唔急住要SSR裝...反正不斷有活動或任務打到

有冇人知克麗絲個命運之緋果4個寶箱係邊

10抽又唔中
我要奶騎呀你老母

又話26號岀新角色既？
仲未有既？

ssr暫時差皇帝 拉娜 2哈就齊腳
total 220抽

等多4日就有

可唔可以開房自己default係3p

一直可以 更變位置 拉個角色去個位就得

想抽元帥 抽呢家e個 定 等遲d 保底個個好？

拆ssr裝有幾多石？
岩岩打支線出左把垃圾夜鷹

100 我都拆左夜鷹

有保底?

要勁撚多金書
45lv出貨率都ok

見開基絆任
20抽2隻sr都係冇得刷碎既

不
我指一開房個下
每次都要調自己去3p

等更新

599 抽 8 ssr 想棄

陸服有個 波 皇帝 元帥 池 中過就唔會重覆

ol
仲有2000石 6卷
有無人收？

有冇人帶我刷45槍兄貴

但都要中到先得加,佢係限定150抽就抽灑果類定唔會重覆ssr only

講到人實抽中咁 笑死

好抵咼

咁上面個個貼出黎既圖曬到眼都盲啦嘛

唔會重覆 果d叫必new 唔係保底 係冇保底既 課啦少年

咁多人放acc

ssr人抽嘅話要好重本，個pool咁大，就算中左ssr都未必中自己想要嘅

人仲要難抽十倍 裝可以拆換野 人你抽到唔玩既陣營人就企左係度

可能見有人肯700收

有無人想刷45LV黑龍?

35未齊陣營開唔到超絕係一個難玩既關口~西左唔小人
其實明明N 卡兩主角黑毛黃毛都可以放超絕

有冇大佬帶刷槍45兄貴

我打到40仲係3小強過關
之後先抽到ssr

我得45lv

手快2人房start左

有咩邊到睇到咩SR裝好用可以用到尾

書個彩書開槍姬 頂住40-50期間既雷J

你貼出黎我話你知

一本書贏一場搞掂啦

我無出

know that feel. me,too

唔重覆only 可以二百抽都唔出一隻比你

唉屌你個嘴又用步兵

巴打係邊個FORUM見人賣?

yes

搞咩

35lv打後一堆auto 唔用腦既打唔過

其實d石除左拎黎回體同買卷抽人之外仲有d咩用

彩書係唔係45LV貴兄獎勵先會出?

買金幣 日日清哥布林都完全唔夠錢

公主聯盟齊人

但唔知出咩人好

奶騎好似冇乜用

放/換
有意

送雪莉攪到一堆無腦AUTO死衝,一去無回頭

有好幾版,唔想做金剛棒咁麻煩

能進能退，乃真正法器！

一般手機game就算點難都好
主線都基本上可以一直可以輕鬆打
但哩隻game去到30級左右連主線都會開始卡
變咗一個好大樽頸位
想冇腦打輕鬆打嘅人好自然就會想棄

係好撚難打..
屌佢老味
45左勁耐都未打到料比雷丁

好玩在要用心思過
單機又唔係唔比你慢慢諗 忙緊咪hold到得閒再打
刷素材關就算易 普通r sr肯升同夾就會過到 唔洗強求ssr
玩咁多手機驚呢隻算係幾良心既一隻
當然以上講既唔係比追排名打pvp既人
下下無腦過關但又要課金儲卡既的確唔岩玩

46先轉到兩隻.....卡到傻

[quote]一般手機game就算點難都好
主線都基本上可以一直可以輕鬆打
但哩隻game去到30級左右連主線都會開始卡
變咗一個好大樽頸位
想冇腦打輕鬆打嘅人好自然就會想棄[/quote主線講緊大地圖果d wo d怪最多都係同你同級/高1lv左右 好難唔夠打
時空果d就另計 打到自己lv+5算ok
Ps :45級

兩人合作打左隻55暗龍

45級既料 40級開始就要打定架啦
當然你要夠勁可以越級過關

主線無拎既寶箱係咪要入去逐個CHECK返先得

就係唔夠打 又拎唔到料 又轉唔到職 結果卡卡卡

其實會同級卡關應該係裝備同打法問題 我暫時都係越級先會卡一兩次7-7都打完了 唔好慳資源要升爆SR裝

其實卡關咪用lv壓制,唔夠補咪出夠2隻
好多人鍾意速食抽蛋game, 過唔到關抽隻新ssr就解決問題,無腦輕鬆刷(你睇下老任白貓幾紅)
當關又卡卡地,抽蛋又抽到冇晒石自然棄game搵下一隻新game繼續抽蛋

我都想升裝呀 冇鎚仔冇錢.....

再打唔到龍我都要棄了...

協力要打啊 出勁多鎚 錢如果齊人就唔好再搏咩奶騎元帥抽少次十抽買120萬，練好一隊先

但sr裝升唔到5星… 未打到金色料個關

宜家手機遊戲市場好多玩家都係求pay to win
但哩隻game就算成手SSR都唔係亂玩就過

大地圖主線真係未卡過，次次都係要等等級解瑣下一關

奶騎搭雪莉好撚勁

我反而係咩都自動過個d game玩一陣就想放棄

轉左三隻。。雷丁同克莉絲仲要等幾日

邊有咁多好裝備

btw
之前重金抽返黎既奶騎
係光輝隊好似真係唔係必要
因為4星莉亞娜45升完職真係好撚勁

淨係將件裝備由30lv升到40lv都要用幾十萬 換成石睇即係冇左幾百粒石

露娜近戰真係好脆皮

進擊 +25文大絕 +雪梨

預神殺神

我40打定到44都只係轉到4條友 之後仲要有幾個都想轉埋另一條線精通埋

用黎打pvp
之前未有奶騎 hea打世界競技場 卡6x名
前日抽到奶騎 一野衝到上前15名
不過老實講 奶騎3星奶量真係唔係好夠
4星莉亞娜完全輾壓

我帝國隊都冇出佢 女王補得又打得岩feel d

42lv打完主線就開第6章,1件sr裝4星>5星大概要40萬左右
慢慢黎啦

好正常 我50級d角色已經要刷定55 仲要量又多。。精英又未開到，有排搞

就係隻驚難玩 先過癮 明明同一關 同一隊 轉幾次打法先過到 玩到計格仔咁行 虐待自己

不過都要補返句 dllm 2%

點睇 好似有用但又唔知比邊個用好

比坦用perfect池

細細個玩哩啲SLG都係數格仔
仲要估埋電腦會點行
正

仲未抽到女王呀

對上果10抽連出兩隻MK仔,根本都用唔著,我都係想中女王姐

我都唔識用
公主隊宜家靠佢超絕 用埋魔防轉攻個招技就得番風壓

露娜玩弓屈距離
玩乜鬼近戰

個風壓好正喎
可以發動2次超絕

但唔岩近戰用 打完人都無哂血咁制
轉弓手用就未諗到點配技
轉左馬弓魔防無咁高會裝狙擊？

雖然我打到時空6越級打都係用路娜 拉娜 奶騎輕鬆推

露娜抽埋把+1弓用落唔錯

有冇人帶我打45 lv 僧侶,想拎狂熱者呀

啲2 ssr首抽咁貴嘅

有無人有興趣收？ 仲有百五萬同埋9000石
利申淨係課過月卡同最平嘅石

賣幾多？

我都買緊ac

6-6同5-5(精英)卡得好死

咁先係戰棋game

今日真係好多人放ac

有幾多

好l多

taobao?

8591同淘寶

啲ac仲係賣咁貴

唔知黎緊會出咩新sr同ssr刷
有克麗絲就好啦

提提真係想買acc既
買個高lv少少,頭幾個舊server已經一堆人50up
你買個3x返去根本唔會追到進度
尤其係連波贊魯都冇果幾個根本同首抽acc冇分別,仲要已經乾晒石

終於中奶騎
抽左80抽

好多人二百幾 我四百

重係低於2%

玩左40次單抽中
但係玩光輝又好似唔岩用

打龍應該幾好用
超絕加進擊，利昂打黑龍唔知破唔破到2萬

得
利申人地隻利昂

%唔重要 我比你10%但全部出二哈

me 5星二哈

係傳送發動前點睇到個可以傳送範圍? 原本仲意為無限制

數格仔

追左50抽終於得左

你都幾歐下

限幾多格?佢段文字好似話任何一格?

早講呀 我中左三隻比晒你呀嗎

元帥

我就光輝想轉公主 抽露娜出3隻元帥

打45黑龍1下打到32000

我又係，中左元帥

愈級打50得唔得

未試過

追緊奶騎同我連出兩隻二哈

打野怪都出ssr

其實如果有露娜+拉娜 應該唔駛追奶騎住 呢個 pool 遲啲台服應該都有

第一ssr 必出你冇你冇嗰隻

芙雷雅泳裝

啱啱過咗50龍 利昂1下最多打得25000

巴打要唔要一齊打
我都係帝國撚

打55啦好正 都幾高機會出SSR

有冇巴打帶55
未試過55

天罰再動黑洞仲勁

雷光再動迅雷可以4連殺

未50lv唔敢試

我有固定戰友喇喎

戰友多個唔怕啦

你咩名

出呢個要賣身先攪得掂喎

Ser 翡翠之門
怕羞的拉曼

加咗啦

巴打係咪披星載月

一齊刷啦

巴打利昂全ssr裝

全力養肥緊佢，得利昂叫上得下枱面
其他人好廢
除左暗龍，其他都越唔到級

我都係 我利昂同其他人差成600戰力

巴打利昂好高戰力

我利昂5星 過多10日就6星

我都5星
但lv高過都低成幾百

可能係你啲裝升得唔夠高掛

唔理啦
幾時開刷

多數12點刷完先訓

依家刷唔刷龍

返工最遲5點半左右要起身了

我要留體打協力

42LV以上事件會出

打完協力再刷

好呀 但我協力同團長刷

冇問題啊
最緊要刷龍帶埋我

5點半起身
梗係3點先訓啦

幾lv過
42lv過到45lv黑龍，唔敢挑50

想屌白毛

我係有拉娜奶騎

46lv

中左元帥同皇帝 利申光輝

know that feel 利申 四星二哈

識貨

我43 pvp 對戰38，佢準備完之後就秒退

CLS 我咁早訓放工都覺得頭暈暈
訓少過4粒鐘一定call sick

調返轉你都秒退啦 頂你

今晚仲要有波睇咼

聽日放假

打咗半日終於有姬武者

ssr版加速鞋

有光頭 歐洲人

點解利昂第一關咁難打既

有光頭都歐洲人

朋友玩帝國300抽差隻光頭你點睇

我就300抽差女王

我5XX抽全部SR冇女王
不過我唔係玩帝國唔緊要

我600抽先出女王點睇

帝國撚表示

你老味D人升到40LV連35兄貴都打唔贏

我sr只差sofia一個就齊哂 冇出既唔計

大把on9

2個3字頭既雪莉重高攻過佢隻40LV既
真係廢到賴屎

每日協力戰真係出盡奇珍異獸

出去打一打38協 頓時覺得自己隻里昂好勁 比上不足 比1弱智有餘

好鐘意星期日 每個星期最fat fat既時間

no.1 fans

新ser福利
抵制老屎忽

仲有星期日代表過左12點可以換附魔
等到屎忽都扯埋

我記得我女王都係最後一隻出既Sr
好似要400抽後

附魔

adore

我個ser 頭幾名都係39、40lv
我36lv求其打都40名

呢個係即時定平時auto個d?

我64x抽得一隻女王
想突都冇得突

應該限時打果個 佢寫世界
平時AUTO係每日都派

佢仲唔出女王命運之非

有冇爸打幫打45兄貴 想解狂熱者

巴打可唔可以教下點打世界競技場
依家卡住係1x名 好想拎夢幻個頭框

每日獎勵有冇係到?

咩陣 我光輝架喎

有呀巴打 做足哂
仲計哂步 唔比人放debuff
我係傳統光輝+奶騎

排十幾名都唔滿意

首先你果條ser入面你同最高LV果批人D LV差得遠唔遠
同埋你遇到既係咩問題多?

人要往前看

我個服最高 應該48-49
我就岩岩升46 因爲遲玩1日
最大問題係有冇方法可以估算自己秒唔秒到對面
Or 傷害公式
同埋你一般打法係點？ 會保邊隻 ban人地邊隻？

仲未打過限時

呢隻game唔會有的 有我都唔識計比你睇
我自己99%情況都會保雪莉
單超絕通常會ban超絕
打帝國有時ban利昂 有時ban光頭
(光頭=雪莉剋星我靠雪莉搵食)

打既人好多都會ban我雷丁多
自己艾爾文+雷丁雙超絕
其實一個陣差一隻已經可以好唔同
仲要睇埋數據分人地主力係咩
所以都真係要睇返巴打你遇到咩問題多
睇下有冇得幫你諗下計仔

我條SER未去到咁高LV唔知你地50LV果D咩情況
不過49LV有得轉職加數值 假如你SER大部份人到49 你打親都撞到49又打輸
建議你自己都衝到49先
寧願49打53都唔好46打49

49都可以俾46公主聯盟/黑暗輪回打柒

Ban雷丁咁咪無坦？

我自己預左長期冇坦打PVP了
大部份人都會比哂全副身家養自己既主力打手
而現階段得好少人可以養到兩隻打手一樣咁勁
(羈絆 裝等等全部都好難投資)
當你得一隻主力打手 比人ban左你成隊野就好難突圍
所以打手一定重要過坦 (個人認為)
有坦係可以令你更方便保持隊形 但係唔會幫到你贏
當然我都希望對面唔ban我雷丁 但99%既人都會選擇ban坦

51都黎了

巴打打法同我好似 係無諗過ban光頭
不過你岩 光頭真係雪莉克星
主要係唔太識打帝國
隻利昂可以開帝國衝鋒一野撞死我隻主力
就算無事 我隻雪莉上哂buff 加埋進擊 都秒唔到佢 真係懷疑人生
另外黑暗隊 小紅帽 果d其實有冇方法對付 d ae debuff真係麻煩到

如果對面唔保利昂可以ban
保左就要硬食 可能盡量自己排陣汁汁位
雪莉PVP一定要收到頭連切兩隻先可以幫自己帶到優勢
光頭最煩唔係坦 係根性 根性會令你就算100000000攻都唔可以觸發被動
最理想係練到兩隻主力啦 不過資源有限我都明
一隻主力就真係預左某D隊會冇咁好打
因為呢隻本來game就係咁既系統

雪莉秒唔到佢係指利昂定係 如果比埋加護秒唔到打手其實都好大件事

打法師隊 補師最好有防封技飾品啦 保證自己唔會比人封哂技先
可以幫手解debuff keep返隊形
唔好比紅區誤導到啦 記得睇人地帶咩技 距離幾多格自己去計
最理想當然就係計哂格仔唔好比人地法師可以黎到AOE 再搵機會用主力飛去收

不過我都明以上都係廢話 有腦既人都會知道要計格仔
最後通常就演變成大家成隊一回合剩係推進1-2步
剩係講先手同後手 行多一格同少一格已經可以差好遠
所以我都剩係講到理論上既野 實際情況都要靠自己應對

好正常

天罰>再動>黑洞>黑洞/凋零

想問幾樣野
1.點封鎖D街人 有D仆街真係等好耐 唔想再組到
2.有冇旅團收人 27LV

遇過d痴線佬玩突擊 開加步速 拉娜&波波直衝過黎aoe
仲有利昂 開帝國 直接殺埋黎收頭
同埋有隻硬到pk aoe又痛到pk既元帥
今日衝黃金一 5場遇3場 贏1輸2 比佢打返落黎

點樣先整到硬到pk既元帥

信用卡召喚

新服終於有人開旅團

有條40LV邀我打40龍 我拒絕左唔夠3秒佢又邀 我再拒絕佢又再邀
DEL撚左佢好友算 未見過人咁煩

人多就快D入去做老屎忽

求救 究竟皇帝用邊3招好
假設全部都開齊

超絕 盾擊

剩返一招交比帝國撚解答

冇左霸氣廢左好多

咁超絕 盾擊 霸氣囉

換SR武器箱 終於換左把加防%既劍比雷丁用
玩左20日一把都冇出過

我都係今日先換
但換完都只係加咗21防

好想要正義誓言啊

2+2+2

每日獎勵係咪打越難越好?

成個weekend唔得閒打
追唔到進度

45d關係咪痴架
d飛兵好癲呀

用弓

超絕 盾擊 割裂

放acc
公主隊齊ssr
黑暗輪迴差波波

有無人知娜母出咩附魔同裝
唔知點解比埋ssr武佢都好似打唔夠痛

平放 仲有2000石 課左兩種月卡 外觀包(莉亞娜)

屌見個個講緊衝頭幾名
我就入左老屎忽ser仲要無課金真係一世都唔洗pvp
Btw波波任出撚左把垃圾夜鷹
拆撚左佢出番把左手比我
但主力拉娜同皇帝都無ssr武

pvp 輸出咪 超絕 割裂 劍舞
控制向 盾擊

都唔係無得追既 佢60級就滿lv
而且你最多都只係遲1個星期多d姐

冇課好耐
係一開始課左5k爆死
已經冇抽角好耐
玩死帝國算

有冇洛森努亞爾既巴打

要練隻大天使弓兵先會痛再加遠程弓~某D特別關先會出佢

新手想問下抽中奶騎應該點練

第一職轉咩好？
之後幾多lv再轉咩職好

會唔會轉左職就無左啲技無者要等幾多lv再轉先會學埋

直落到底

唔該巴打

啲人成日話咩野賊轉騎轉
洗唔洗等佢一個職到某個lv先轉

定係轉左一次以後都學到果個職既技

ban 即係咩？

dllmch
pvp打剩59血輸

用光輝好難打啲飛兵，勁高攻

想問點過精英3-6，啲騎下下用撞擊搞到我隻光頭冇得護衛

慢慢玩吧 我日日玩日日爆體都追唔到

抽中法娜 弓兵
值唔值得養？

有但突唔到都無用

know that feel

唔使 轉完一次隨時可再轉

要睇埋你其他人，決定陣營

not大路卡

打到上少少分 會出6隻英
然後雙方揀一隻保(保左既英唔會比人ban)
之後雙方ban對面一隻
ban左既英就會落場

近1格都護到
好似係

高手
500名左右等獎勵算

用住先，等我刷到45/50龍再算
40火龍我無leon都唔係幾刷到

另外想問，拉娜係唔係要轉聖者拎埋隻火石兵先勁？
定純輸出用番男巫果啲？
啲魔導石好缺...
要俾波波做埋死神拎個封印同黑洞去撚人

好似最終職係魔女?

新玩一定要去 新SER
剛剛好第十名 好多野拎 正

42LV 單人打45LV火龍竟然過到 雪莉同女主真係MVP

有無人可以帶我打40龍....

op

人生第一條打龍出既SSR裝
但冇乜用

你意思拉娜啲兵仔？
我就係諗緊哂唔哂石去開兵幫拉娜坦傷
定靠企位無限輸出算

諗諗下轉波波實用啲，50%被動封技真係神技黎
好過帶個撚屌火球

送個把冰霜之刃係咪折得？

試打50兄貴失敗左

拆

我自己升到40LV了 比艾爾文用緊
你覺得冇用可以拆
我係因為有重覆3把先升住用

ok的但要等下晝
上晝唔知幾點會被老細捉開會

我仲未有

仲打緊45lv龍

要打幾場 巴打我地加左好友未

巴打++++
咩id

巴打都係想打40?
咁留SER同ID
我剩係夠體打到一場
要等埋吉兒巴一齊

1場
加左啦上次你都帶過我

唔好意思我記性唔係咁好
等我一陣開場

44LV 終於KO到利昂第7關
真係好難 可惜都係3星唔到

巴打你要單刷過左35龍先開到40

等我5分鐘 依家即去打
sorry

有無巴打指點下小紅帽命運之扉第三關點打？
試過帶lv40 利昂/光頭都過唔到

毒巴陣間邀埋我

打完了 可以加我

毒巴麻煩你邀埋我...

冇望到開左波唔好意思 要等我夜D回埋體

哦，咁你陣間幫上面位巴打打果陣可唔可以邀埋我....

PS我出左件SSR既石像鬼外套有無用

我唔識用呢件野 有得揀我唔會用佢

比坦幾好用但係雷丁好似唔岩用

我無其他SSR了

玩到37LV先轉隊是否不智

升黎用住先 20LV SSR好過30SR
到你SR裝升到40先換走呢件

依件裝係咪比雷丁用？

btw多謝毒巴帶我打40

好，唔該哂....

原來毒巴幫回巴打左
咁唔使特登帶我了...

我覺得比近戰打手用比較好
雷丁用你要keep到50%血以上先比較有用
唔係太穩定 比打手用兩個效果都有用
不過都可以用住先

痴線 40LV既龍係最低機率出SSR
同你地兩個打你地兩個都出貨係咩意思

我以為你冇買月票 打完冇睇post

棄驚了，個個都出ssr
幾時到55lv，唔夠打龍

啱啱打到既頭幾場會好運D
好似係....

同埋毒巴你隻雪莉用咩裝
點解可以咁撚高攻....

我果時利昂過 利昂要夠火力 比隻劍兵打 反擊都秒到佢
就可以穩定
果時好似35LV左右

我都無出,btw,打緊45龍only

感覺到55lv都唔會夠打
升lv地獄

唔洗升咁快，60LV封頂啦

係咁刷30為左d銀道具
唔想要d普通書仔

主要係我羈絆 d key比哂佢食

等刷40

之前好春多主線箱都冇拎 有D想拎返……但係
我撚知第幾章係邊個位咩屌你 個地圖大到咁

打到
但個場仲係要d低階野升

遂個禁黎睇

銅書仲缺既話打30已經係最好

唔怪之得...

得閒就逐個按，mark 返低咩章咩地點漏左。

搵日體力多由多瓦魯村開始掃落去
再出返個有埋地方名既攻略

唔使體禁入去睇下寶箱係唔係度就知。
得幾關係隱藏寶箱，大陸網有：

打主線睇一睇驚入面個攻略就知有冇野要執

巴打我係一早打過哂D主線 第一次打果時冇拎
之後搵唔返地圖邊個位係邊關

以前新手唔識野

喊出黎
件石像鬼衫雷丁用唔到...

有無巴打知道, 大陸除左波波同杰力奥鲁，仲有邊隻SSR可以刷?

應該係比槍坦用

40級隊伍有無機打到40級龍...

唔使順序。
你整個excel, 如1-20章，逐個地點按，唔按出擊，無左寶箱就mark 拿左，未拿就mark 未拿（記低埋地點）。

得黃毛係槍坦....

入每關睇攻略 地圖見唔到即係拎左

隱藏寶箱就難睇d。櫃果d 打開就拿左。
荷葉好像最難分。

頂原來每章都有寶箱

應該話有野拎
寶箱打個陣我死都死去拎左

8-2會送多個SSR埃克里斯之盔

試過，護唔到

我利昂40lv 都過唔到
但利昂打完一隻點都有傷，無補血
唔夠血打咁多隻
可能要等開左吸血蝙蝠

其實你隻利昂同兵既數字係咩
升升裝吧啦

帝國冇皇帝係咪冇得玩??

想玩點都玩得起只係冇咁完整
冇左部超絕機

岩岩先夠level打波魯贊, 值唔值得全力刷到60碎先

sure

一定要刷, 特別係新手, 差一隻SSR差好遠,
波波可以用到好後面

我本身玩緊光輝( 但得雷丁 , 冇莉亞娜 ,25仔)
之後手上用緊既仲有拉娜, 奶騎, 本身諗住抽露娜可以轉玩公主隊

點知課完抽左百幾抽落去都唔中, 反而中左利昂同元帥(係咪咁叫?, 騎黑龍果個)
帝國既光頭同女帝都有抽到, 就係差皇帝

諗緊好唔好轉隊玩
定係照玩雷丁等中露娜

等聽日出雪露

雪露係咪公主隊既?

聽日要中雪露法尼爾

係 有公主超絕

點解格尼爾個超絕會廢過其他人果D,冇額外效果既

因為佢係平民角

利申帝國隊

冇問題, 可以外掛波波, 打PVP好鬼勁

一抽奶騎

但點解好似GAME入面更新公告唔見有預告有新POOL既??

真係好唔掂？

諗緊刷到幾多分先停, 定係岩岩好2萬就刷其他

有冇諗過抽少啲，然後升ssr裝
用少少錢，升sr裝上4/5*

我35LV 果時大約高你一百攻左右...
而且我仲要係行另外一邊..
仲帶住件10LV既裝
SSR 難升無計, 不過都40LV人
SR裝備全部30LV 應該完全無難度啦

我想問下，d人話光輝要刷25仔，用黎開超絕，但係雷丁唔係都有得開超絕咩?

定係想雷丁留返技能欄d位? 咁25文咪好雞肋

雷丁技多 唔駛帶超絕可以拎審判
25文變咗單純既超絕機器

自己打就25超絕
同人打就雷丁超絕神衛，因為啲人通常出雪莉自殺
通常出兩隻就1奶1雷丁應該實冇死
25打龍勁，大喝再叫超絕

我利昂行中間 41lv
白字攻擊得230左右 點解差你咁多

冇嘢啦 你突破咗一次

攻佢應該夠，係唔夠坦掛

攻唔夠啦
40lv附下魔至少加100攻以上

升裝要用好多錢....金幣唔夠用,咩都唔夠用LV40卡得好勁了

首先你要明白艾爾文超絕效果係80%血以上打人+15%傷
雷丁就係反擊
有冇艾爾文超絕會直接影響到你雪莉收唔收到頭
雷丁超絕太被動
再加上雷丁神衛明鏡綁定 再拎埋超絕冇位放烈陽
同埋又要放神衛又要放超絕會好忙
但係如果冇艾爾文剩係得雷丁 都係要用佢開超絕

兩隻既超絕唔同性質
雷丁係防反加傷
25係主動進攻加傷
超絕黎講 25範用性高好多

全部附住3,4%攻先，應該夠打

通常協力見有25會好打啲
不過雷丁同25通常爭住叫
是但啦！

唔該哂咁多位 明白了

見到高攻雪莉放25出嚟係咁叫就得
mvp

頭7隻升星 首選係邊兩隻？
雪梨仲有50碎

抽左差唔多500下喇

我建議 自己會用果5隻主力全部4星先
之後你既情況一定係食雪莉6星
之後可以雷丁

雪莉上6星 另一隻就你中意 我會雷丁+奶騎

想問冇25文既話，雷丁自己超絕好D定俾槍仔開超絕好D?

上雷丁就唔洗再上槍仔啦

咁我升左艾爾文同奶騎先
之後再升雷丁同雪莉

唔好浪費時間升25仔 升左同沒升沒分別

我都係 搵日由頭打一次拎寶箱之餘睇下劇情(之前全飛)

但6星雪莉天賦兩round一次
會有兩turn無超絕

呢隻真係超絕機器同打龍用

而家都未公告,可能又甩一次

想屌

我覺得奶騎唔洗升啦
佢招被動係升星只係加%數 唔會回多D
同埋莉亞娜45左之後我覺得佢好用過奶騎
就算你出佢都係重點招加護姐
莉亞娜升星就係會回多D血同範圍大D所以先推薦升4星
優先升打手坦啦

個人意見

刷60碎波波大約要幾體的請問

5條體左右

升艾爾文點會冇用 你玩光輝佢幾乎都係綁定角
升左佢加傷 被動%又會提高
成日講到佢咁廢不如唔好比裝唔好用佢算啦
佢係唔高攻姐 但佢定位本來就算係半隻功能角
打槍兵佢一樣秒到飛天 騎兵以外係秒唔到但唔係完全冇傷害
奶騎又唔係場場有位放
為左10%觸發被動升一隻未必放既奶騎都唔升必放既艾爾文係咩玩法

搵返條樓梯先 講返係個人意見
唔好插咁大力

本身骨騎果邊低防D
所以升好少少防具 耐打D就OK
再者你有利昂 都會過利昂基絆關
升好少少啦

莉亞娜3星40lv同4星45lv真係兩隻英黎

殘體字注意
可以隻英天賦升星完個效果有咩分別
通常最大分別既係4星同6星
如果唔大分別 又唔係打手坦 我覺得唔洗急住升

佢45LV之前我鐘意用奶騎多過佢
但學左招聖療之後 個範圍大到嚇親我
要話半場回血都唔過份
而奶騎被動做到既緩補 聖療都做到一半 (比人打冇得回血)
以前係腳短 飛太入既打手冇支援 45左就解決左呢個問題
唯一係冇得幫隊友加攻 但如果唔洗加護都夠秒怪就冇分別
再動又可以幫技能-CD 太多元化
同埋莉亞娜被動可以解debuff 奶騎唔得
打某D要消debuff既技(如今天的火龍)都比較有優勢

冇飛兵拎寶箱真係慘過食...

睇陸服奶騎都係主要拎黎打超時空
咁慢慢練
等我單抽中佢仲咁興奮

佢係勁架 興奮係應該

之後打時空D關可以出6條友 仲要分路線攻
到時咪放兩補每條線一隻囉

咪阻住睇戰力啦...

聽日更新更咁耐
想死
唯有玩住ps隻caligula先

咁除左升星，養一隻都應該揀雪莉？
而家好平均 頭6隻全部2600-2700戰

你雪莉已經5星 老hi都養佢啦 光輝黎講打手佢係最好用

岩岩PVP 我41級 VS 人地43級,打到最後我得返隻莉亞娜對面得返隻皇帝諗住我輸硬，D 火燒到尾2圈即刻用隻補跑到最角補血 屈死左隻隻皇帝贏9埋

頂你個肺
呢個戰法剩返少人就得 多人頂唔住

笑死

見過人死剩兩補 一隻走去右上 一隻走去右下狂回血拖

7點起身番工
就番到工開始玩岩岩好

原諒佢更新更咁耐啦
圖入面隻黑色手係我隻手黎

應急處理：所有步兵，當生命值大於80%時，遭受治療效果提升5%-20%；調整為所有步兵，當生命值大於80%時，遭受傷害降低5%-20%。

改左就正常左好多 之後生命大過80%血 回多D血真係有鬼用

改效果?定之前翻譯錯
我艾爾文又間接buff了

應該係改效果 因為真係沒用
如果血多過80%邊有可能回唔夠

SR裝備-賢者法帽，裝備技能額外增加效果：行動結束時，使相鄰的1名友軍獲得免疫：“暈眩”、“無法遭受強化效果”、“移動力降低”，持續1回合。

變神裝？

【新增】新增組隊中，隊長可以向世界頻道發送“組隊資訊”的功能，符合隊伍條件的玩家可以通過該資訊快速加入隊伍。
我鐘意呢個

係咪移完打完就冇左效果？
100%防

我想要"入隊之後要所有人按準備先可以開打"嘅功能
啲乞兒成日冇料到都走去開高lv房，一入到去就即刻開始走都走唔到
例如Lv38開Lv45龍/Lv42開Lv50兄貴

大佬，你想揾人carry就自己揾friend啦，唔係場場都可以一個打十個請你睇戲
輸咗浪費體力害人害己啊

洗附魔洗左幾十萬得個吉 唔撚洗了
d石再換錢就唔夠用

街場好伏
條友45lv打40火龍
攞隻奶媽引2隻地獄犬
比佢攪到滅團
另外有條友雪梨無腦衝入3隻小兵自殺

48體咁就無左

高lv買ssr卷洗無咁伏
金卷伏伏地
銀卷直頭垃圾

呢3日終於爆體刷晒波波副本果3件SSR 辛苦過打工

30萬一張wo
你到中期肯定唔夠錢強化裝備

rip

紅石買 後期刷高lv龍係咁出

低lv附魔一次500蚊 中級5千
唔好話我知高級5萬一次

你唔好按自動配對啦。

紅石要買up石 除非你歐到扑街狂抽到裝

你地半夜玩咁激？
01：00-08：00，唔延長維護，時間唔錯啦

又有課8500台幣活動

光輝隊 外掛 波波好定拉娜好？

所以SL刷緊

龍我多自己打算，打龍太易出事

本次更新後也將發送百萬會員更新獎勵：聖魔券*10 (僅10/30維護前有創建角色才有喔)

如果要刷首抽，今日要開定幾廿個acc

一車車9r+1sr

好多GAME講緊越玩到越後面主線刷料個D無腦刷 係出降臨比你難刷下..
呢隻GAME 越後越撚難打 完全卡晒關

LV40打後真係另一個世界黎

而家打時空藍色波波啲關都卡卡地

打波波刷紅碎片開左把惡魔之吻
見毒巴用緊5星咁撚勁...
但我無主騎
元帥用緊最後之槍好似夾啲
係咪放住係度先
屌星期一真係好撚灰，自己想單打40火龍都過唔到
劍兵剋死我

利昂，雷丁，得天下

35開始遊戲
40新世界

得條毛咩
D飛刀佬一下扔撚死我隻雷丁

我主線都卡撚住...

我已經呆撚左
夠晒LV
但完全唔夠打料比隻雷丁45進階

要練海恩了

我pvp拉娜針住隻雷丁黎殺左先
波波疊debuff平A都殘血了

我都有少少,要儲料升晒D 3階兵先
得2件SSR裝

平民皇牌

元帥招技 三回合，佢又係三回合，元帥招技合名型咁多

藍毛毛招技個名就差咁遠

樣子問題

要一早掃定啊
我Lv40就開始掃Lv45料
依家Lv45就開始掃Lv50料

每日淨係掃料都掃兩條體力

我大部分都轉哂係差佢同海恩，咪就係差個兩舊野囉，成十幾粒一個點升

海蘭德姆ser
搵人每日打45/50龍 刷兄貴
帝國隊 而加14500戰力

TG:

未打過協力
係配其他server既人做咩的

我都想45lv打到50lv料
問題係唔夠打…

所以先話就算以後高lv都未必打到高lv龍

上網睇攻略然後打多幾次囉
我打到6-4精英，見6-5個料好似係再下一階先停手

越級挑戰先係夢戰最好玩嘅地方，一關打兩三次過唔到，改陣改策略一格一格一步一步諗
打到過到嗰一刻真係幾爽

雖然過到主要係因為6-1~6-4精英本身真係易啲

其實走位無錯既話頂到龍1回合就可以刷
龍d攻擊可以計回合

其實好傷神
關關都要咁打個人好累

I know that feel bro
衣家專心刷兄貴
目標出到暗影百夫長同皇帝近衛兵
衣家唔夠坦又反唔到傷，啲法師輸出唔到

呢隻game劇場關未去到個種特定走法先過

反而協力，打龍就要指定格卡位

邊到有攻略

屌你把冰霜之刃
比隻雷丁用好似無咩用
但我而家隻雷丁仲係用緊3星SR武....

想問奶騎個POOL係咪今晚完
我仲追唔追好....

呢把野....分解吧

但睇攻略又無咁過癮

刷左4粒鐘都未有ssr

正常喎

過唔撚到仲無癮

刷首抽？
留返acc, 聽日再每個acc抽多次10抽啦

用SR武啦，用加防的。

有無人收acc
玩兩個acc肝到不行

我都起碼打三次過唔到(要3星)先搵攻略

等如光輝無25
辛苦d姐

人都癲

你就咁google"夢幻模擬戰 6-3 精英"之類都應該會揾到攻略

呢把我上左4星 自己本身抽到把

Btw
4星拆既話會唔會多d紅石

我個隻放左係下面"了"緊 圖出唔到

我仲未完

屌

後期帝國用海恩係未比小紅帽好? 小紅帽無3格AOE技.
呢隻GAME 養5個人巳經好困難, 法師仲要同女皇一樣升級材料, 好難養2 隻法

頭5隻41lv 加埋都未夠1萬戰力係咪太低？

Sr裝已經升到4星 邊到出問題？

成日卡關

海因op
小紅帽pvp>pve

放下吧 等必new pook

兵營幾lv

但我無奶....

除左弓兵外都9-10lv

奶騎唔係必需 不過有佢易打好多

但我好想玩佢塊閪奶佢對腳仔同腳趾....

gay 胖有冇升
有就應該差唔多啦
我都唔記得嗰時幾多
雪莉秒到同lv怪就算，一路打

等11月8號再抽囉

你地搞緊條女係公廁哦
每個ser每們玩家都有既公廁

問題應該仲關無一隻ssr係4星。

好似唔錯.....

8-2卡關
On9龍係咪都一擊死

邊度睇?

我要雪露！又要拉娜！
呀！！！！
冇錢…

正呀拉娜 不過聽日雙子應該揸乾揸淨

到時再用魔法卡啦

見倒個pool好想怒抽跟住轉玩公主

火龍真係咁難打? 無人開45
我見50都打緊40

唔知係咪咁出嫁 個pool
陸服係咁出 不過台服多數跟

上到去都係自己打/揾FD打多，街場太多伏

打唔到！

想抽重覆角多d wo 我玩帝國要其他冇咩用

自己打好過街場哂體

家下HEA玩 是但啦 有時9點都係刷1場協力就算

我睇錯
望到8:00以為8:00開始維護 維7個鐘 冇留意凌晨維

雪露skin 唔撚要呀

火龍奶力夠就好易打
雷龍食走位

雙莉亞娜=穩

唔好呀 我用係因為當初唔識野
升左上去冇得返轉頭
我同你解釋下呢把野
佢打完人觸發個效果係小兵同英雄各食一半
例如打完人個效果係1000 對面得返501血
觸發完個效果都秒唔到佢 會剩返1血
你打落去兵仔通常已經死哂 但佢都一樣會將個傷除一半
簡單黎講就係如果冇兵 個效果傷就會冇左一半
同埋佢把野既效果既%數係攻擊同生命分半加%

姐係送果把野升滿好似+10% 惡魔得5%
前期好缺料 我升左冇得返轉頭先一路升
大部份人都推最後的騎士多
不過有時用效果收頭果下係幾爽既

有得揀既話一定揀拉格納羅克
我抽唔到先頂住上

唔是咁講的 都要睇輸出
如果前面拖太耐先入到龍位可能唔夠輸出
同埋暗龍10回合會狂暴 等等既因素

不過頂到龍一下係入場卷囉

雷丁用加防%既裝啦 比雷丁用做乜

5星留名 艾爾文用緊

毒巴邊度有得睇

見nga 有人65級打唔贏60龍

火龍已經算係最易打 唔限隊

【新增】新增四位英雄外觀：
波贊魯：靈魂收割者；獲取方式：外觀商店
銀狼：致命紳士；獲取方式：外觀商店
雪露法妮爾：竹取清輝；獲取方式：光之回響活動第二期
安潔麗娜：龍游靈刃；獲取方式：光之回響活動第二期

官網講 我冇睇樣
應該就係同今期一樣 艾爾文同利昂變左兩條女

屌我雪莉都用緊呢把... 把最後騎士比左利昂用

諗緊升唔升佢上5星...

放心台伏一定好多越級打得贏
我朋友47級公主聯盟已經打贏哂所有雷龍以外既55級龍
同所有55級兄貴

莉亞娜

有冇咁勁? SSR裝?

點解咁勁…

最後騎士利昂同雪莉都用得
惡魔之吻利昂唔用得

最後騎士效果打龍同兄貴都觸發到
惡魔之吻打龍同兄貴都觸發唔到

不過我主觀比較鐘意惡魔之吻 純粹視覺效果
同埋最後的騎士係公廁唔夠特別

巴打們要自己決定 唔想害到巴打

光輝既可以跟返nga

唔通要練返粉毛上去雙奶先過到50?

我前日課果陣冇一期個活動

到聽日先完一期喎

我公主唔齊公主
雜牌軍

最近升左隻馬修同雪莉玩雙飛 好好用
馬修氣刃同疾風都好爽 被動又可以同超絕疊

必new好快出

我都係鍾意用莉亞娜，公主隻奶騎都係做後備
黑洞再動天罰好勁

唔想知呀 冇拉娜玩唔起呀

聽日出大公主？

發生緊乜撚野事

舊ser 無左好耐

原來係咁

有冇人試過用ANDROID退款?
會唔會封ACC

想請教各位巴打, 45lv 雷丁上左神衛幾多攻先算合格

好似會 聽講捉惡意退款好嚴
有人話好似仲會出信叫你還錢 如果唔係告你

睇第一頁佢話SEND E-MAIL叫人入返錢俾佢,所以想問有冇人試過

做咩要退款

窮

窮課咩金？

Apple唔會
An好大機會

咁由佢 做個無課非洲人

超絕後雙防都要300up
或者物防高啲魔防低啲，加埋點都過600攻

咁我5星雷丁先岩岩踩線 , 要努力打龍刷裝了

我只有5百幾，不及格。。。
好在才40lv。

想問下，我玩光輝，但一路都用緊芙蕾雅做槍，貪佢被動防衛同倒刺2次，但聽人講用格尼爾好啲有超絕(未升到35)，但用落都係覺得芙蕾雅好啲，巴打點睇?

屌 咁難我單抽出SSR 又出亞魯 我要露娜阿

你岩 但有超絕之後你都係要換返

拉格畢業武係咪 ？
咁我hold住先啦日後抽到利昂又無新武先用
唉刷兄貴銀料好撚辛苦...唔得閒搞武器住

我覺得係
D人就推紛爭 我自己就不了

唔洗諗，an有單號對
實會比人查到ac

遲D開始多人有最後之服, 靠哂呢把野打佢地

食唔到超絕差好遠。而且長遠，之後pvp 都用免疫固傷，芙雷雅廢左。所以好多公主陣營都搭雷丁做坦。
光輝無雷丁就數黃毛最好坦了。

修正所有超絕技能實際並非全屏的錯誤。

XDD之前中過招

有兩個位其實冇超絕都得

1.護衛tank -志在擋招
自帶加防，又唔會同超絕疊加
芙蕾雅本身又自帶超絕

2.奶
而家帝國都攝隻騎奶入去

其實黃毛唔係好擋得

擋唔到利昂千騎
25文斬爆
法師秒
皇帝sm

聖騎雷丁好聽啲就冇人克到佢，相反就係克唔到其他人(除咗魔物)，升到有重槍之前其實好脆
而且佢招技物攻魔攻都會上去擋，冇得話法師企前面自己食魔攻
雙防冇三百pvp真係頂唔到兩下攻擊

之前3星300防，遇到隻69X攻利昂完全當佢冇到直接衝過嚟殺完就走
今日中午嗰場PVP，物防387魔防305，俾對面公主隊隻59x智克麗絲打完得番一成血
補唔滿下一回合雪莉收頭連殺兩隻，完全係俾人SM咁

即刻冇晒自信

唔知嘩左未？
利昂同莉亞娜上修

對600-700

攻守差咁遠實秒

要擋600-700
自己起馬都要有500雙防
光頭就擋到兩下

上修D咩?
你指騎士精神?

騎士精神 同 福音

【調整】技能調整：

騎士精神：

[支援]主動使用，使自身部隊攻擊提升30%，並同時獲得[免疫]、[氣浪]和[增援]效果。持續2回合。使用後可以額外行動3格，可再次攻擊。
調整內容：新增增援效果，攻擊提升為30%。

福音：

[支援]主動使用，使得單個部隊的攻擊、防禦提升20%，持續2回合，且免疫所有弱化效果，持續2回合。
調整內容：免疫提升為2回合，施放距離從2格調整為3格。

Pvp坦頂到一下唔死己經交到貨

刷1日兵場升到lv8
d兵數值都係加1x

莉亞娜唔會帶福音啦 再動必帶 回血必帶 加招聖療

我玩新ser
限時得帝國隻騎同協力2個野
冇左波波個個

要幾lv先夠打波贊魯儲碎

咩必new

必中你無果隻ssr
11/8 出呀

但聽日又要抽雪露
點算

波波活動？
基本上都係auto刷35
因為我自己玩暗黑陣無點升積分up既英
到40lv都仲係用兩隻主英帶三隻積分up入去auto
場均220分無腦肝算了
有光輝隊就好打好多

請問28定29出實時pvp

必中點解必中
有補底??
但其實我好黑你見我抽奶騎個pool剩係抽到mk仔就知

必中應該係解如果你中到ssr,
果隻必定唔會係你現有既ssr
所謂必new就係咁解
撚會補底咩

但佢果個pool我好似全部都無

無錯呀個pool我三隻都無
問你死未

非洲人疊埋心水玩光輝

要抽雪露

咁樣已經佛到痴左線啦
依3隻都係公主隊必備
1個pool可以抽哂仲唔會重複

Pvp必帶福音

更新完好似送10張卷

要40先夠刷即係唔關我事了

未有里昂
係咪等黎緊更新個pool好過而家追元師

如果我無理解錯
係你抽依個pool第一隻ssr係必new
下隻已經唔擔保必new

即係自身都提升30%
但佢跟陸服既話
咪又好快被nerf番

4-3精英高3lv終於過到，難到你，仲要玩雙補 終於可以刷雪莉d料
但望到雷丁45lv料要6章先有，點打

終於出左隻亞魯特穆拉 見無推薦是咪廢的要再擦

兩個pool只係差隻拉娜 抽佢老母先

勁係勁
但無里昂雷丁咁op

早兩日為左追露娜課左140抽呢屌佢老母

我仲要呢個pool差露娜，另外兩隻都有
屌！ 仲要追唔到，出雷丁同利昂，咩撚野事情真係

應該升黃毛拎重裝槍兵好定係升雪莉上最後個職好

依加都唔會抽到 里昂雷丁 是咪開得

一定出未有既ssr既pool

咁就無計

見人地隻露娜勁撚到

開拉 呢隻首抽唔重要
玩落會越來越多ssr

有冇大神50級打到波波個50挑戰
求教路

本身玩果光輝+外掛里昂 岩岩抽到元帥 係咪直接玩戰略大師好 btw其實公主都好似齊隊

玩公主露娜真係必備
就算之後大公主有超絕
都應該用露娜帶超絕
大公主啲技能好強
帶超絕反而浪費左

戰略同公主都好勁
仲有遲啲出果個流星陣營又係

Thx bro

我知呀
但接近二百抽都唔中都無計

之前想玩帝國 抽極皇帝都唔出 諗住抽元帥又出露娜 激死

唉衣家儲緊卷等8/11個必new
但好掙扎唔知抽邊個pool好
個人想要利昂
咁樣帝國陣就齊

但衣家玩緊暗黑陣
如果抽女女個必new pool
我有拉娜，事但中隻奶騎或者莉亞娜都fit
大家有無咩建議？雖然都要中到先得

衣家主力：
波 拉娜 皇帝 元帥 女王

被迫害，屌

好過咩都唔出
睇開啲啦巴打

話時話點解巴哈會知11月8 會有必new pool,見官網同公告都冇

陸服好似聽日出？
其實我都唔知
但無課玩唔起公主隊

台灣有官方活動
本來有去果d人先有10金卷
後尾變左全部人都有
個活動有講未來有乜改版

件裝係咪俾雪莉好啲

Know that feel x2

原來係咁，thx bro
儲券等抽露娜！

呢一隻game真係玩咁多隻入面最容易歪其他冇up既英出黎既game
真係屌佢老尾

中三次元帥 差d電話都掟9爛

個世界得兩個人
然後佢off左我配唔到人
我地同公會的

必new pool個d
首先...要抽到ssr先

新SER頭幾日係咁 好少人會爆曬體升LV

單挑45唔夠力 淨番幾千完15回合

以為係配所有服的
如果星2開服
衝個d開服幾日就頭10

識玩係好著數 等到星期日10點就拎正野

所謂既必new pool，前題係要抽到SSR
大家唔駛咁high

當你試過之前有角想追，抽到ssr但歪撚左啲九唔答八冇up既角色果陣
你就會high 已經好幸福

做乜鬼我出聖言會冇加血 ？

雷丁好廢 比西卡勇士打死左

街場打45龍係咪好危險

我自己打都係岩岩夠贏 街場不了

巴打講中咗
可能百鳩幾抽乜都冇

用攻飾品啦

咁俾邊個用好

我覺得冇咩用 留住睇遲下會唔會有拉打英/睇場合用囉
平時唔洗要啦

卡左成日45，打左4次終於贏到45火龍
出埋ssr風王甲

我日日45乜都無

有時唔到你唔升多幾個人，好似潔西卡可以打飛兵，海恩打步/騎兵，最多套裝分share著

升左9-10隻 好痛苦

賣/換光輝/光輝+帝國
有意

但最痛苦既就係下下要換裝 呢樣野真係好麻煩 如果可以有記錄再一鍵著就方便

換裝換技好煩
入場又冇得換，要出番去再入

換裝還好 好少要換 技就真係

好似係黎明畢業甲

你話自己帶錯技我都認啦 有時同人打協力
真係要入到場先知帶咩技好 又冇得換
我真係

果然係曹操傳歐洲人 去到夢幻都咁歐

帝國好慘 街場成日冇人buff

我隻奶騎都over200抽

有咩慘得過咁貴抽返黎但45莉娜好撚勁所以奶騎好少出

抵

仲要歪成三四隻最後都唔中

登龍劍話事人

我都50年冇用過奶騎
一招聖療秒左奶騎

巴打暴露左年齡

見到街場聰明人
克麗絲用遠攻打波波

利申 波波既近戰兵仔死哂

魔物殺手SSSS+

不要說了

今日慳返一百石回少次體
聽日一抽出大公主比我屌

想要拉娜多d

想要拉娜

拉娜我婆

拉娜等必new啦

你阿婆咁後生

抽拉娜好似好過雙子
拉娜 露娜 奶騎 隻隻都op

雙子得雪露抽得過

係女就要追齊佢架啦

I know that feel

你地會狂打協力刷附魔

agger 成日打打下先知裸裝or帶錯技

聽完你地講好後悔抽咗200幾抽 仲要唔中

個時未45lv無隻勁補打得好辛苦，而家45咗就發覺真係唔洗，招45成闈救全家好爽

打兩場都差不多夠鐘

原來唔經唔覺齊晒啲SR

日日屌

ues好撚勁

metoo

幾時出番 波波同拉娜個pool
唔出唯有焗抽8/11果個

點知？有成就？

圖鑑

1.64%
希望聽日變750抽 14ssr

雙子都岩？

有10抽，係咪留返聽日先allin好

唔係公主隊就pass

咁而家照抽算，純粹想博出女王同奶騎

帝國最後一塊拼圖

我好興奮

今日收個幾個人友情
跟住而家收全部人又話我收太多
係咪痴左線

我35都照刷 落一打手一奶 加3隻積分
有時落兩打手一奶少隻分 都auto到
你肯爆體刷就一定得

35lv 3隻積分up 20個漢堡包刷完20000分

係咪得單隻雪露都無用

公主隊 露娜 雪露 拉娜 3隻最少要有2隻
公主隊真係要課先玩得起 成隊都ssr

冇拉娜仲點玩呀

應該等必new池抽公主好過聽日?
利申得露娜

我好似三日刷完 每日買體買到200石就停 再加n個漢堡包

無黎明玩唔玩得起帝國

招超絕係黎明度 無佢你點玩

屌奶星我中左皇帝但係無黎明

難啲喎 你本身有咩呀，等下必中個新pool啦

浮空城 45級光輝13000戰力(雷丁 艾爾文 雪莉 莉亞娜 克莉斯）+ 拉娜 波贊魯 元帥
想換
翡翠之門 公主聯盟

必中果個係咪更新完就有
定係再遲D

11月8號出黎明池 等下啦

11/8 必new 露娜 拉娜 奶騎
3隻都op

聽日雙子無必new 就算中都1/2出好野 唔中可能出伏ssr

我就少抽聽日雙子 集中等必new

少抽姐係幾多

咦呢3隻我差拉娜咋喎

岩岩睇完巴哈最新D台仔講大陸版D SSR
屌佢個蟹我有果D除左雪莉都係伏黎

台仔講野都信

好彩無課金
繼續慢慢玩

我齊晒

台仔好多好廢

陸版改到咁

和諧

諗起范冰冰套武則天 又係加層布

岩岩磨過利昂基絆第3關
可以每人2碎了

每日

原來協力有附魔跌
仲商店買初級附魔諗住做任

必new好似好啲，起碼中ssr係公主隊先啦

半南球都冇埋

12點要極速準備好關機

已冇體

一入第4天已經達成哂
枝ssr槍冇料升20

頂頭先個日唔記得打龍

唔係1點咩？

45lv都成舊垃圾咁......

又再乜撚野動...無撚左個buff

以hea玩
買體先on9越買越貴

屌我元帥加利昂打40兄貴飛兵好快
但d人唔識將我由3p調去2p 搞到慢過屌 佢地班傻仔仲要出奶騎上前比人飛兵秒哂

咁多石驚咩

自己開房

45羈絆咁難打

我尋日單挑差d比露娜全滅

隻忍者雪莉好痴線

我見到果隻露娜 有一人基伴光既情況下 4百魔防 4百物防
好彩及時清埋佢另一個基友先打得郁

48lv雷丁都坦唔住45lv

預計星期日應該會有天使同熔岩巨人玩

利申：遲玩 唔好串我慢

主力投資邊幾隻好？

主角三人+法師jessica +任意一個

你想走邊個方向先?

打唔贏冰龍
咁難打

又到左今日廢柴逐個捉既時間
好好奇 佢地連40飛兵都單挑唔贏 平時點推圖

今日特別多垃圾出黎.

我個人簽名會唔會串左d

唔會

321攻雪莉

要練法師 物理近攻打被完克

法師被龍秒
要點搞

推圖 打主線

降攻再打

或者用近戰反擊

今晚可以早啲瞓

45lv之後好難好似之前咁靠壓lv

打唔撚到，死左兩次
聽日再算
打40都勁難
我48lv

唔怪佢，比隻盜賊雪莉秒左

我用潔西卡+粉毛輪住降，唔係都好易被秒

你有咩角色？

40街場見人用小紅帽+拉娜打冰龍痛到爆

難得一日可以早啲訓

未用哂體力

個隻好痴線

頭先見唔對路好彩掃哂啲體

得雪莉，克莉絲，皇帝，露娜，奶騎
鐵膽五人

皇帝打龍招被動係咪都work

減防減攻

減防work

實在唔得就35lv算
街場又冇人carry

打唔贏冰龍 卡火龍反而過到40

你等必new抽拉娜啦

雪梨打冰龍完全無用 企左係度

我慘過食屎
40lv打緊40龍
45又打40龍
48又打40龍
…

死我都冇魔
仲用緊一開始個隻垃圾馬
50%血以上減傷

零進度玩家
好傷心

叫毒巴carry你
佢隻800攻雪梨令人聞風爽膽

真心追唔到進度
唔想淪為垃圾台仔

印象中你係咪好多45都未升

仲有露娜未升45lv嗰階
得雪莉4*

聽日專心俾人carry打45槍兄貴刷下書仔算
紅石同黑槍都好岩洗
都唔知跌唔跌到兩本

臨收機開左溶岩

玩遲2星期
Ssr有利昂 元帥 露娜 奶騎 2哈 仲有隻雪莉
玩戰略玩唔玩到後期？
同公主冇2娜係咪聽日唔洗抽新up池

聽日個兩隻玩公主係必備 11月有雙那奶騎pool

成50 level打隻濕尻冰龍都咁辛苦。。
逼我練法師

抽聽日定11月個個好
11月個pool係咪話必new

我卡晒係40lv兄貴度！

光輝個隻SR弓女打冰龍幾好用，輕鬆破萬。又頂得住佢d冰

有心玩公主兩個都要抽，聽日個隻飛兵應該係取代雪莉

我咪又係全3星ssr 都係咁打啦

根本逼人用弓

塊m巾打40定45出得多

法師都得 波波單挑45冰龍

呢塊野我刷天使個陣刷到著火，用每日打會出多d..普通刷40十場都唔知有冇1個

升隻波波著套法防 基本可以單刷到60龍喎
好似話海恩都得 不過投資就可能要多d

睇陸服d人係咁講

可能唔係打飛兵關出

想練隻露娜弓玩下 但打唔到魔防裝
以前大把拆哂 而家想用就打唔到

得飛同弓有 我弓完全唔打

我初動郁隻利昂左雪莉
睇唔到有幾痴線

咁等下星期再算，冇資源

幾時先刷完素材
55級素材卡關又難刷，
練完帝國又要練光輝

雪莉40lv超絕後正常有幾多攻？

陸服個個都封頂啦
岩岩玩真係靠隊友呀，冇咁多資源

克麗絲女武神 驅魔師
雷丁聖騎 用驅魔師
莉亞拿 鐵3角打冰龍冇難度

點解仲未有更新檔裝

係喎仲諗住升槍兵...
但要天使比利昂

未用過，洗唔洗高練度

當然要啦 仲要開哂兩條路 齊裝

打返40算…

天使唔駛住都得啦 利昂本身隻騎兵都夠勁

我都係得45暗龍火龍打得贏住 冇你咁悲觀 因為覺得套裝同人仲好多潛力升值

好鳩屎又唔出ssr
45火同暗都穩
但雷冰就真係收收皮先

等11/8 ALL IN 25文

40級冰龍： 37級克莉絲+37級艾梅達都夠打
- 克莉絲，武僧->SR防具20級，SR祝福之杖+SR冥想指環30級
- 艾梅達，傳教士->SR防具20級，SR祝福之杖+SR真理吊墜30級
- 僧兵訓練所12級

另外3隻：雪莉(清怪) 、馬修(攻擊指揮、清怪) 、格尼爾(超絕、清怪)

艾梅達世界級，35lv就打得贏40級冰龍 唔升裝打乜春龍，成日見d 人40幾lv,但係連30級裝都未升

露娜升左攻力都唔會高

冇拉娜露娜唔洗玩公主

應該取代唔到啦，2動咁op

升哂啦，食唔到45龍一下aoe

一直抽都抽唔利昂 我咁樣帝國都玩到落去？
我二百幾抽得咁樣 有frd一百抽都4隻ssr加隻雪莉就5隻

你fd標準歐洲人

前幾日未45我都挨唔到雷龍一下 搵日要報仇

更一更新送十抽
良心企業

送1sr9r

已經開咗機，但係10點先有得抽

咁早

想問有冇人用過sr聖鋼鎧？佢招技寫被攻擊時+12%防
但無輪主攻/被打/就咁企係防個數字都係一樣 係bug定咩事

抽得未

未有得屌

要大孖

有冇巴打知ios更新檔幾大到
出左街冇WIFI, 得番少量數據
thanks

隊友裝一套大樹附魔試下
艾梅達->頭、身用住綠葉長袍、綠葉頭冠呢類撐血先

(反正煉金拆裝都還返大半比你)

每周買滿D附魔, 刷下雙防、生命

班撚屌已經抽到

唔玩公主係咪唔洗抽？

你把商店係買咩的

hea 升 rank 算

新 pickup pool?

師傅，我唔想課金呀

留石
等下個pool

抽下面嗰個大池中

電腦版更新咁慢

復仇成功 打龍真係最主要擋到果下aoe就得
冰龍唔似雷龍咁衰仔 aoe完仲打多下 而且雷龍地形又複雜 好想要雷龍殺手艾爾文 帝國都buff到

應該所有人都係咁慢，等今晚再試啦

電話玩d電倒水咁

似係

里昂終於夠碎有4星 滾動呀
岩岩齊頭13000戰 但只係排ser 137位 乜戰棋都咁多人玩

12xxx戰力係海德只係排1000左右

pool 12點開?

10點

冰龍用本身個帝國陣好難打
換黑暗輪迴睇下屌唔屌得死40，練得唔多

一個鐘
好撚緊張

琴日打極45兄貴都唔出彩書
仲要浪費時間同D垃圾共鬥
有黎明唔出,拎光頭佬打步兵兄弟都做得出,正仆街

有每日獎勵易出啲

就係預哂三場每日都出唔到一本俾我

玩公主陣係咪有雪露就唔洗再追露拿？

full team應該係

雪露，雪梨，奶騎，拉拿，SR女坦？

1001

好似有埋露拿會更完整

聽巴哈quote大陸佬講公主唔玩坦,全輸出/奶
露娜,雪莉,雙淫娜,雪露

原來仲有十幾post 自膠

巴打今次睇中邊條女黎屌,定等必new繼續奶騎

d友好撚din,我浮空都係得12xxx

我都唔想
想兩抽中兩隻

每日堅持最多食到100石算
尋日第一次食到60停

萬三我呢個ser頭100了

13xxx係暗影排115

應該都係50mb 更新app
然後game內4xx mb

起碼都400

咁撚din,抽到雪露露娜就唔撚攪隻波波

我到今日都未試過龍出ssr